---
title: "Short day"
subtitle:  "OKR drinks"
date:  2019-11-22
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
New season, new chances...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Korte dag omdat we halverwege de dag een escape room gingen doen!!!!!!!!!! Super gaaf. Nog nooit eerder gedaan maar nu wil ik er meer doen. Daarna drinks bij een bar en toen was de dag alweer voorbij haha...